咁多人到而家都仲未明點解星期一咁順利

星期一機場咁快跪低唔係因為塞爆客運大樓
係因為交通癱瘓，全世界都塞曬喺島上面，旅客連客運大樓都去唔到啊
癱瘓唔到機場交通係冇用㗎

對付禁制令絕招：示威者喬裝成旅客

要癱瘓機場就一定要斷機場交通啊

大家醒未

同意, 人數係關鍵, 唔夠人塞係閘度都冇撚用
最高境界是全民旅行, 全民是遊客

機管局教路
關於機場禁制令反思